%@Titre: Groupe Sud -- 2005
\begin{myenumerate}
  \item Trouver le PGCD de 6\,209 et 4\,435 en détaillant les calculs.
  \item En utilisant le résultat de la question précédente, expliquer pourquoi la fraction $\dfrac{4\,45}{6\,209}$ n'est pas irréductible.
  \item Donner la fraction irréductible égale à $\dfrac{4\,45}{6\,209}$.
\end{myenumerate}